{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043914",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 브라운도트 거북섬점"
    },
    "text": "10月7日オーシャンビューが一望できる亀島にブラウンドットが入店しました！ 住商複合ビルであり、車両は40台以上可能です。 先行駐車は入室時間の30分前から可能です。 宿泊施設は総客室数32室で、2022年10月から全体リニューアル予定です。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 始興ブラウンドット亀島店の施設案内には清涼感のあるオーシャンビューの宿泊施設、全客室Wi-Fi、ネットフリックス視聴可能、空気清浄機、大型テレビ、高仕様PC、ウォッシュレット、スタイラー、湯沸室など多様な施設が提供されます。 連泊のお客様には連泊客室の追加料金がなく、ルームの清掃をご希望の際には追加料金が発生することがあります。 ただし、人数超過、騒音発生、禁煙規定などに注意しなければなりません。 払い戻しポリシーによってキャンセル時に払い戻しが可能かどうかが異なり、紛失物は退室後4週間保管され、4週間後からは廃棄されます。 核心ポイント周辺情報にはシティビュー/オーシャンビューテラス、wave park、始華防潮堤、韓国工科大学キャンパス、烏耳島/赤い灯台、始華工業団地、大阜島/オーシャンビューテラス、wave park、始華防潮堤,韓国工科大学キャンパス,烏耳島/赤い灯台,始華工業団地などがあり住所は京畿道始興市亀島1路4です。",
    "QA": [
        {
            "question": "亀島のブラウンドットの入店日はいつですか？",
            "answer": "10月7日です。"
        },
        {
            "question": "亀島のブラウンドットの特徴的な施設は何ですか？",
            "answer": "清涼感のあるオーシャンビューの宿泊施設、全客室Wi-Fi、ネットフリックス視聴可能、空気清浄機、大型テレビ、高仕様PC、ウォッシュレット、スタイラー、湯沸室などがあります。"
        },
        {
            "question": "亀島のブラウンドットの宿泊施設のリニューアル予定はいつからですか？",
            "answer": "2022年10月からです。"
        },
        {
            "question": "亀島のブラウンドットではどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "亀島のブラウンドットの駐車場は最大で何台停めることができますか？",
            "answer": "40台以上停めることができます。"
        },
        {
            "question": "亀島のブラウンドットでは先行駐車は何分前から可能ですか？",
            "answer": "入室時間の30分前から可能です。"
        },
        {
            "question": "亀島のブラウンドットでは連泊客室の追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊のお客様には連泊客室の追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "亀島のブラウンドットでルームの清掃を希望した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "ルームの清掃をご希望の際には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "亀島のブラウンドットの払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーによってキャンセル時に払い戻しが可能かどうかが異なります。"
        },
        {
            "question": "亀島のブラウンドットでは紛失物はどのくらいの期間保管されますか？",
            "answer": "紛失物は退室後4週間保管され、4週間後からは廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "亀島のブラウンドットの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "シティビュー/オーシャンビューテラス、wave park、始華防潮堤、韓国工科大学キャンパス、烏耳島/赤い灯台、始華工業団地などがあります。"
        },
        {
            "question": "亀島のブラウンドットの住所は何ですか？",
            "answer": "住所は京畿道始興市亀島1路4です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 528
    }
}